召喚去過/黎緊會去 聖彼得堡、赫爾辛基、斯德哥爾摩、奧斯陸 巴絲入一入黎

小弟黎緊會去，想請問一下每個地方玩幾日好？謝各巴絲不吝賜教

Stockholm唔洗太多 2-3日就夠晒 我個陣去4日 悶到去埋住宅區睇

stockholm我好鍾意 覺得留4-5日差唔多
反而oslo就幾悶下 2日都好夠

Oslo 如果唔係睇準備去睇fjord 可以唔使去
真係留既2日一定夠

芬蘭就算啦

Stockholm 反而可以留2，3日，對歷史有興趣可以睇vasa + skansen , btw 佢住宅區有d樓係幾靚既

利申: 係Stockholm 住過, 家人以前係 Swedish citizen

同埋講食一定Stockholm 最多樣化同好食

agger
Stockholm幾靚4日可以慢慢行
St. Petersburg 都可以4-5日 (鍾意palace仲可以留耐d )
Helsinki可以2日, 城市幾現代
Oslo就
唔去埋Copenhagen?

Helsinki 我一個上晝行哂要行既景點
加埋芬蘭堡的話一日就夠

st Petersburg 我好似stay左3日
仲有好多野未行 琥珀宮一定要去

cph 應該係 Scandinavian cities中 最似city 個個，同埋tivoli

我個group有女人 去fjord會唔會唔方便 你知港女架啦

Helsinki 悶到一個點😞 係碼頭邊有一間玻璃cafe, 幾靚嘅. 可以順便去埋 Estonia , 搭2個鐘高速船

St. Pete 都靚，主要係條大街同條河兩岸。上之去係冬天，夏宮無開。想去多次

我夏天去都覺得Helsinki好q凍
成個地方我既感覺就係姆明
同埋個石頭教堂

夏宮幾靚好多當地人影結婚相

唔會， 有興趣睇下Norway in a nutshell tour
不過個tour 聽講好趕

btw 強推st petersburg

一定會去 因為有場世界杯係果度踢 巴打有冇去過莫斯科金環小鎮 風格係咪相類似 我已經覺得金環小鎮好靚了

年頭帶左3位auntie去 oslo flam bergen 夾埋4日 輕鬆

哥本哈根stay幾耐好

上面提議st pe同Stockholm 可以stay多幾日同埋話Copenhagen 好d 應該冇時間去oslo了

helsinki連porvoo兩日,spb 3日

屋企人比預期早走
St Petersburg 之後只能Stockholm/Copenhagen 二選一
大家點睇

初步係咁
2-??聖彼得堡，8號屋企人就要返香港

helsinki 兩日俾多佢
利申 都有好似你咁玩過

我個人鍾意stockholm多啲

long stay Stockholm
travel Copenhagen

我覺得stockholm靚啲
Copenhagen遊船河幾靚

Stockholm屋靚 個河畔又靚 但唔洗留咁多真係

2/7 中午到 St. Petersburg
5/7 下午由 St. Petersburg to Tallinn
6/7 傍晚 Tallinn to Stockholm
9/7 中午Stockholm to Hong Kong

巴絲點睇

push

美人魚像有啲伏

不過我同你例倒轉 我覺得Stockholm有啲污糟同條街多啲難民

上年去左Abisko睇極光 真係不得了 好撚靚

可惜我夏天去

兩個去哂
Copenhagen 留番遲d exchange再去

屌 本身都覺得美人魚像會伏 點知我去到仲要跣低 好柒

建議skip Talinn, 城市好細
去Helsinki好過
最好當然去埋Copenhagen

咁不如stp直接去copenhagen 然後晏晝搭船去stockholm 咁咪可以去晒兩個地方

建議skip helsinki (完全無特別)
Tallinn必去 (old town 有間過百年既pancake店)

st petersburg可以4/5日
係一個好浪漫既城市

Copenhagen 留番下次去啦 下年去歐洲exchange 慢慢玩

我個friend都咁話 強推Tallinn 兩日一夜

Copenhagen

邊度入邊度走
有幾多日玩
比多d資料
唔係人地幫你比意見都未必fit到你行程

Sor look唔到中間你有比行程
你d時間唔上唔落
直接St. Petersburg飛去Stockholm仲好

比d交通時間你參考下
St. Petersburg 巴士去Tallinn 8個鐘
Tallinn坐船去Helsinki 2個鐘
Helisinki坐船去Stockholm 15個鐘

Thanks 巴打
我打算全部坐飛機算 咁就應該掹掹緊玩得哂st Petersburg Tallinn 同 Stockholm 掛
不過想問下st pe to Tallinn 同Tallinn 坐去Stockholm 係咪可以唔駛預咁多時間上機

schengan area 唔使，但st pe 要過immigration ,預多小小

平時Stockholm 去Helsinki 都係起機半個鐘前到機場

Thanks巴打

Stockholm
有間魚湯好正仲有得免費refill

好正 加埋啲包食

有2間幾出名 一間係ostermalm 一間係hotorget
ostermalm 個間好食d不過貴成倍
同埋refill 唔好預會有好多魚

食指大動